中華基金 ！！ 現場！

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

有冇狗

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

未有

有冇防暴犬？

現場仲要人嗎？

罷課學生已經安置好
稍後0930會有記者會

直播見到有狗

推唔到上熱門真係無人知啊…

推